有個白痴仔隨機送iphone 11畀無辜路人

錢多得滯？？正一傻仔嚟

拍條on9 片轉頭就賺返幾十部

大把人係做梅

畫得幾靚呀

所以咪傻囉，實回唔到本

傻豬 哩個數只係分紅，仲未計廣告

［我有野講］咪撚再唱歌叫口號［入黎睇下自己衰咩］